又地震？

你打尿震炸下話？

岩岩屌閪大力左 sor

國安又炸左地下設施
定IAMGAY又同對家法師鬥緊法?

枱面個鐘都響埋
唔通幻覺

呢隻鐘

你比人施左法

仲以為屌到條女高潮

屌，朝早6點幾成層樓都扑緊野